360公開CCTV澄清

【有關優品360不實傳聞之澄清】

過往，集團已多次澄清從沒有參與、亦絕對不支持任何暴力行為，但網上仍然流傳不少針對集團及管理層的失實指控，導致集團旗下分店屢遭破壞，截至11月11日，合共72間分店遭受不同程度的破壞，次數達到182次。

集團現統一作出以下澄清﹕

1) 捐52萬予深水埗涉撞人的士司機
集團及其管理層從來沒有參與有關捐款，此說法源於香港福建社團聯會為守護香港大聯盟360個支持團體之一，而林子峰先生為香港福建社團聯會200位永遠名譽主席之一。集團重申，林子峰先生僅於六年前向香港福建社團聯會捐贈一次性款項，該筆款項主要用作敬老及教育工作，除此之外，林先生並沒有向該會作出任何其他捐款，亦沒有參與該會任何決策。

2) 曾於撐警集會派發優品360現金券
集團並不知悉有關活動，針對網上流傳有團體以優品360現金券作為公眾活動車馬費，集團已於10月10日向各大傳媒發出澄清聲明，強調集團流通市面且未過使用期限之現金券總值不多於4500港元，勸籲收到訊息的人士，要認清真偽，小心受騙。

3) 有關10月2日屯門分店落閘事件
為了釋除公眾的疑慮，我們決定公開當日閉路電視畫面，以正視聽。影片中人物的面容已經電腦效果遮蓋以保障個人私隱。詳見附圖及影片。

過去，集團已多次發出聲明，網絡上將集團及一眾管理層與「福建黑幫」及「黑社會」掛鉤的指控並不屬實，集團從未曾參與，亦絕對沒有支持任何暴力行為。目前香港有超過120萬福建人口，絕對不能因為北角的打鬥事件，就將所有福建人與黑社會扯上關係。

優品360自創辦至今從來沒有做過對不起香港人的事，我們相信時間可以證明一切。與此同時，我們希望借此再次向全線員工致謝，感激你們於風雨飄搖的日子仍然與公司共同進退。

執柒左去啦

推

又要威又要戴頭盔

新都會廣場果次呢？

防暴狗有冇偷野飲？

中咁多範野又會乜撚都唔關你事

譴責左香港政府同警暴未

嗯
收皮吧

你講的士司機單嘢呀嘛！咁唔該你捐錢給被撞嘅斷腳女呀！
同埋點解唔辭去名譽主席一職以作為切割呢？

5大訴求缺一不可 都唔講學人出聲明？

重有兩張連環圖

冇用架啦收皮啦

香港人加油

扮咩洗白姐
8月5號斬到手足行唔到路呀 唔係以為我地唔記得會放過你班支那狗下話

你死撚硬㗎啦 止蝕啦

屌你老母 斬到手足殘廢唔洗還？
捐一大舊錢比荃灣位手足保障佢呢一世生活咪考慮下除名咁囉

算啦, 你個brand 無得救㗎啦

死得唔肯，硬頸到

結論:我唔知,我睇唔到,唔關我事

推到佢捐！

好彩仲有手足記得

請狗飲可樂抵比人割

收皮 唔會原諒呢啲鋪頭

拖咗咁耐 都係得澄清 咩都無做
之前 759 老細過身仲牙刷刷
點信你係好人

一世都唔撚洗白

應該出黎登報鞠躬道歉

睇得出360依家做又死唔做又死

都係果句啦
你同富臨比人裝修之後
福建幫就影都冇晒
你d朋友一個二個同你割
咁你已經水洗都唔清啦

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

退出香港福建社團聯會啦，再換晒班福建人董事，再要求政府回應五大訴求，睇下香港人接唔接受啦

講句五大訴求 缺一不可先

仲未解釋蔡素玉

一定會話職員請班狗飲

兩米一部hikvision人面識別

1) 捐52萬予深水埗涉撞人的士司機
集團及其管理層從來沒有參與有關捐款，此說法源於香港福建社團聯會為守護香港大聯盟360個支持團體之一，而林子峰先生為香港福建社團聯會200位永遠名譽主席之一。集團重申，林子峰先生僅於六年前向香港福建社團聯會捐贈一次性款項，該筆款項主要用作敬老及教育工作，除此之外，林先生並沒有向該會作出任何其他捐款，亦沒有參與該會任何決策。
姐係捐左

2) 曾於撐警集會派發優品360現金券
集團並不知悉有關活動，針對網上流傳有團體以優品360現金券作為公眾活動車馬費，集團已於10月10日向各大傳媒發出澄清聲明，強調集團流通市面且未過使用期限之現金券總值不多於4500港元，勸籲收到訊息的人士，要認清真偽，小心受騙。
姐係派左

中性啲叫政府回應訴求都唔做

88
一世唔洗做生意

成績表

葵芳個次360收埋啲狗係入面拉撚左幾個手足 陰濕狗

120萬福建人？認真？

佢唯一可以止蝕方法係1折賣盤俾759

當日人地老闆死咁串呀喇

差d唔記得360呢間鋪
等我今晚去幫襯下先

ok繼續

咁撚多字冇隻字啱聽

福建支那狗 欺善怕惡 有排你還

你懸紅搵返個刀手出黎囉
點都唔洗幾百萬裝修費咁多

原來360係指守護香港大聯盟

咩事？？

點答都死
潛多陣水先

係囉

屯市個次落閘禁固學生喎

個朵臭撚到

見一獲打一獲
不要忘記

有冇人重新整合下360事績黎重溫

執柒左佢喇屌你老母

個名又難聽過人

真

360肯譴責既咪唔裝修囉
不過照罷買

改過個名開過間算啦

譴責咗popo 偷可樂飲未？

簡單黎講所有撐狗行為都唔知
DLLM當所有人on9呀
一次又一㳄都可以話唔知

?

澄清咩? 大叔睇唔到喎

你出咩都死嫁啦 退出香港啦 返大灣區開

食屎返鄉下含撚喇

借咗畀green objects匿埋

絕對不能因為北角的打鬥事件，就將所有福建人與黑社會扯上關係。

可以繼續

派成績表，原來總共72間被裝修，好和味

屯門係咪就係話有便衣埋伏喺360入面個次?

呢單唔係荃灣咩？
福建幫唔係北角咩？

荃灣都好多福建人

肯遣責警暴就唔裝修 就咁話

北角同荃灣都有福建幫

乜撚野叫北角打鬥啊 屌你老母 係北角福建幫謀殺啊

準備執撚晒佢啦 屌你老母

優品360（港交所：2360）是一家成立於2013年的香港連鎖零食銷售商，2019年在香港有八十多間分店[1]。2019年1月11日於香港交易所主板上市[2]。董事會主席為林子峰，行政總裁為許志群，公司董事亦包括蔡素玉及施榮懷

算啦，已經俾人識穿左你

佢比黑警飲野已經係撐警
撐警同警一樣咁仆街

大家唔好唔記得葵芳新都會360便衣狗事件

Agree

荃灣都有㗎
factcheck吓二陂坊啦

PR算做得幾足
但都係執柒左佢啦 有咩要怪就怪自己同鄉啦

公開隻狗偷可樂嘅CCTV未？

其實關佢乜事....

無回應荃灣斬人既?

截至11月11日，合共72間分店遭受不同程度的破壞，次數達到182次。

忍唔住笑咗

執柒左佢算啦 唔撚洗開門架喇放心啦

想知邊間最旺

到時兩邊不是人

低被人裝修

依家先出嚟割 即係知大獲 想跪 敵退就點呀？ 你老尾福建360

賣俾759可以諗下

你起碼公開譴責警察濫用職權，咁撚易上網講段野就諗住可以洗白？

慳d 啦， 返上大陸開舖啦！

好似係班便衣狗跟住手足尾拉人喎

5月每股4.5
11月每股1.8
股東林子峰持股75%股權

福建幫主席 點唔關佢事？
交人捐錢咪放過佢囉

剩係之前759單野已經抵爆

放晒狗入去伏手足

水洗都唔清
快啲執笠 屌佢老味閪

收皮啦

新都會放狗伏手足依單兜唔到就收收皮先啦

賣盤移民啦,如果有人敢接嘅話

我記得係便衣跟到入360的

驚啦咩

我唔係好記得360做錯左D咩，有無人提下我

大家唔好忘記佢地曾經推過一個支那寶嘅優惠
而果個優惠淨係比支那人
咁嘅鋪頭,大家話要唔要裝修?

洗白？捐返十萬八萬俾星火先講

又福建賤種又撐警甴
唔鼓勵唔裝修囉

譴責左香港政府同警暴先講啦,

荃灣二波坊都仲識得五大訴求..
睇哂成段文字枉我仲有少少期待..

你話冇即係有 咁出黎講法咪又駁裝修多幾次

收皮啦.jpg

乜香港有120萬福建人咁恐怖

因為佢係福建人開

條片清楚可見班學生入去時根本睇唔到落緊閘，正常知落緊閘都會睇一睇頭頂會唔會撞頭，到最後入嚟個學生發現，一齊行去閘度已經太遲出唔返去，動作表現無助。

結論，食屎啦福建360

係咩碰

不停與$520000 割
但連辭任主席都唔敢講

無關? haha

支那豬是原罪

民建聯、工聯會、港共政權夠話自己唔係共狗，你話唔係就唔係啊！？

出post 話你比狗偷可樂，我諗善忘嘅香港人有一半奶返

如果360告鳩入左隻狗偷可樂，我建議比一個週末佢做完生意先再裝修

閱

會唔會公開防暴警偷可樂嗰條CCTV啊

仲有人信cctv？

重有屯門拉閘困學生呢？

條片就係屯門

咁點解裝修完就冇哂福建幫先

759 唔掂個陣唔係好串架咩？

請睇呢段片
360入面既人全部都係人渣
賣翻版偷人設計賺大錢仲告返人轉頭

你啲同鄉親戚做壞事太多了，你360捐1億出嚟俾各反送中運動受害者家屬，可保平安。

佢肯告先算

澄清完都需要表態

講咁多辭左個主席比少少誠意都唔做
一味話唔關佢事沒做到唔知乜乜乜
你講就要信?
你d舖d職員做過乜大家有眼見

支持360

執7左佢
返福建開啦屌你老母

林生之前咁招積，做乜而家好似死狗咁

你唔企硬叫班藍屍點繼續撐你呀

收嗲啦 支那360

買零食 我轉咗去hktvmall,家興買